Данные и манипуляция ими обрабатываются на стороне сервера, клиент путем ввода команд в терминал может заносить и получать данные
Файл validators.py опредляет тип введенных клиентом данных(числовой или строковый). 
Если клиент попробует в качестве ключа ввести лист, то он будет занесен в ключ в качестве строки.

Пример терминала клиента:
![logo](foto/client_terminal.png)


Пример терминала сервера:
![logo](foto/server_terminal.png)